{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016036",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "경포대 한미횟집"
    },
    "text": "江原特別自治道 江陵市蒼海路491*** 愛犬同伴は不可ですのでご了承ください。 手の殺菌消毒剤、スプレー殺菌消毒剤を備えています！ コロナウイルス予防において、まず動いてお客様も美味しく安全に召し上がれるように清潔な部分でも常に気をつけます。 当韓美刺身屋は、1980年にオープンし、3代目に渡って受け継がれてきた伝統を持つ刺身屋です。 江陵市から模範飲食店海水浴場模範店認証を受けています。 常に新しいメニュー開発とともに伝統の味を失わず、情熱と真心を尽くしてお客様を親切におもてなしします。 鏡浦海水浴場で歴史と伝統を誇る鏡浦韓美刺身店は、東海岸の天然季節の刺身と新鮮な海産物を365日確実に味わえる江陵市の代表刺身店です。 寒い冬でも人で賑わう鏡浦韓美刺身屋は、新鮮な刺身やボリュームたっぷりの様々な種類のおかずもあり、多くの人が好んで訪れています。 2つの部屋と200席の座席を備えており、団体予約も無理なくこなすことができます。 団体訪問は一日前に予約をした方が良いです。 江陵市江門洞にあります。 車椅子、ベビーカーなども入場できます。 ラカイサンドリゾート営業時間:木曜日11:00~01:00 ラストオーダー:夕方12時|火曜日11:00~01:00 ラストオーダー:夕方12時|月曜日11:00~01:00 ラストオーダー : 夜12時|日曜日11:00~01:00 ラストオーダー : 夜12時|土曜日11 : 00 ラストオーダー : 夜12時|金曜日11 : 00~02 : 00 ラストオーダー : 夜12時メニュー : 刺身の盛り合わせ、100,000ウォン/ズワイガニ+刺身のセット、190,000ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋の場所はどこですか？",
            "answer": "江原特別自治道江陵市蒼海路491***にあります。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1980年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は何代目ですか？",
            "answer": "3代目です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は何の認証を受けていますか？",
            "answer": "江陵市から模範飲食店海水浴場模範店認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋ではどのような予防対策をしていますか？",
            "answer": "手の殺菌消毒剤、スプレー殺菌消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の特産品は何ですか？",
            "answer": "東海岸の天然季節の刺身と新鮮な海産物です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日から火曜日は11:00〜01:00、月曜日は11:00〜01:00、日曜日は11:00〜01:00、土曜日は11:00〜01:00、金曜日は11:00〜02:00です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋には団体予約はできますか？",
            "answer": "はい、団体予約の受け付けをしています。一日前に予約をした方が良いです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋にはバリアフリー設備はありますか？",
            "answer": "はい、車椅子、ベビーカーなども入場できます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせ、100,000ウォン、ズワイガニ+刺身のセット、190,000ウォンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 367
    }
}